未來看好 油價升番

未來看好 油價升番

美國佬一定插手 托番上去

唔係佢D 頁岩油 收硬皮

$20 一桶油是底線

目標升番上$40

但起碼守 1年至年半以上

Push

Oush

你要push咁多次
你話係咪係囉

見到呢D post就知未見底

Hi